有無住青衣/青怡花園嘅人覺得間教堂鐘聲好撚煩

每次佢一響我就想拎槍射爆佢個鐘/用喇叭同佢鬥大聲

等你好消息